點解古代詩人要淫屍咁核突

唔怪得孔子話禮崩樂壞

係咩

哈哈

幽默幽默

鬼佬咪仲核突

妙屍淫，仲要叫人去睇添呀

你教樓主如何是好，顏面何存呀

高質

仲有Selenium（硒元素）
屍靚嚟淫

唔好勉強

成個高潮位比佢帶返落黎

秒

都唔係個個做到架

dead air高手

又學到野

將毒撚既特性發揮得淋漓盡致

唔做風紀曬料

5**